有冇ig衫褲黃店

想買返d黑色衫

去ig search 就有

2，model全部靚女仲係深黃

......我唔是厹 女定仔 我都會幫襯

呢個ig有整合,分埋類